英國取消A level 香港考生加油

如題

考完等入醫院

垃圾香港震苦幾時取消dse

入圈套

政苦不嬲當學生白老鼠

最好班後生死曬就冇人阻住曬

沙士果陣會考同AL都無取消啦

香港好波